想開個日式家庭料理youtube channel 有冇人會想睇

拍攝手法會嘗試用日系啲既feel同色調去拍
應該唔會出樣
由最基本既切工呀 揀材料 煮飯既調味邏輯開始
然後再慢慢出食譜教學咁樣
已經有初步意念 設計
會唔會有人支持

都要有段片睇下貨先至支唔支持架

仲學緊點拍 但已經有啲idea

支持，加油！

加油

me me me

btw原來就係你用左誠哥個名 本身諗住轉呢個名

想睇

唔好意思 你想用 我可以轉

黎緊會開始諗channel名 同 icon既設計等等

我睇

支持

可唔可以教埋便當

想帶飯

想呀
最好一個人份量

同埋簡單易整

我應該都係參考啲架仔cookbook同啱港仔口味去出食譜

多謝你意見 比到新idea我

教整団子得唔得 整過幾次都fail

母女丼

甜品 點心個啲？ 可以考慮 多謝你意見

支持下

最好唔洗用太多調味料都煮到嘅

支持

不外乎都係個幾樣 應該冇西餐咁多野

支持
成日睇日本channel啲食材喺香港好難買/唔方便，好似啲鰹魚汁咁，如果有方便香港人嘅方法就好喇

有考慮過 但如果要日本風味既 基本調味一定要有 希望出到簡單百搭既 多謝你

鍾意睇日本人一個木枱，一把刀，一塊毛巾，好乾淨咁切野，開魚，好正

我唔係大師傅 我都係大學生仔一個 短期目標係畢業後學廚 技術未必好好但我會努力練習

支持樓主 睇開BOB叔同點CookGuide，希望有其他多啲方面既教學

多謝 又唔可以講係教學既 我都未夠班 純粹同大家分享下 交流下

仲有冇其他channel介紹，想學多d

support

G持

最緊要收音好
之前睇過一個日本youtuber 啲切菜呀 打蛋呀 煎熟啲野既聲好治癒

有諗過呢樣

我會睇
如果係簡簡單單嘅會跟住嚟整

Lm

有煮開 留名

勁支持 好快學下good#

支持 想學煮啲簡單野食

多謝各位 小弟盡力籌備好 目標3個月內有啲成品 同大家分享 希望大家到時比啲意見 好想一世仔有件事做得好好睇睇

我仲十萬個project final呀 dllm 好想quit u

都唔係真係咁難買姐
吉之島行一轉都齊

咁又唔好，點都拎番個U GRAD係手
比多條後路自己
祝你可以一路做自己鐘意嘅野

支持
唔好反面唔認呢度

大學生仔

都係呻下 我依家都係係痛苦中搵啲自己鍾意既事黎搞下

周街都係

我都好中意煮日式料理
但香港真係少人出日式料理既片
多數都係西餐
如果有個系列係跟深夜食堂整 應該會好正

多謝你 收到哂

facebook可以去睇楊桃美食網（台灣人既）
仲有可以睇下CooKat

有冇自家轉研宵夜？黎個簡單深宵食堂啦喂

有興趣

加油
我都想睇一人份量既片

有得諗 多謝你

lm

留名

LM

可唔可以講下自己本身咩料先
有係日本學過正宗日式煮法同就咁上網睇再煮返出黎有好大分別

廢青無聊搵野搞 遲下應該都會出去日本餐廳跟人學野 會睇過幾本日本廚師cookbook同自己試過最好先拎出黎拍 同埋屋企飯又冇話正唔正宗 開心整 整得好食 有屋企味道咪得

你可以參考吓佢地，唔只你整嘅野食要日式風格，拍片都要有嗰種味道先會令人睇得舒服

當然會 多謝你

支持 好鐘意睇依啲影片
睇完會好想學煮

我拍開野有間studio有啲架餐,地方可以借你發揮wo
香港人要拍多D高質野衝出香港
加油!!

留低聯絡方法

Btw 多謝你